點解我條丁咁腥

我條丁沖完涼都一陣腥味，有無人知點解?

無落薑

落啲蔥

生花柳

你個id

因為你插完美極

你都係想我地咁答姐

吓，打丁都會有性病

下世小心啲

咪玩啦，單身兩年今年先有咩

打完有冇洗丁

次次打完都沖涼

前列腺發炎
唔使半年樓主條JJ就會開始滴滴仔

想保護條JJ既方法得一個
每日瞓覺之前都要上天台 用粉筆係地下畫條健康有力的JJ
然後向天高呼一句
JJ是無價寶

相信JJ會好快收到你既好意 變返一碌香既JJ